老豆節買s8,a8 star,a8+定sony好？

老豆鍾意聽歌同影相，s8好似俾佢都冇咩用
Star d spec係咪好過兼平過a8+??不過star冇防水
sony好似依兩個功能都好但我唔熟sony

S8啦，起碼係旗艦機，sony XZ2個樣咁樣衰，xz1影相又唔靚

其實iPhone 7都幾好

當然S8

其實你又冇睇清楚段新聞，s4同s8放埋一齊，仲未知邊部有問題，仲有s8粒電池已經唔會著火

你哋Sony嘅打手

我係笑緊三星間公司， 一部手機連基本安全都做唔好，搞到有幾先進都冇用

佢哋係sony打關我咩事

所以自從Note 7之後就唔同曬，不過已經太遲

唔關嘅

好左

四月呢單仲屈緊個細路女外力導致爆炸

J7係s8之前喎

姐係好在產品唔會爆，售後依舊？

售後，我唔知，但係一定係Apple最好

三星出事，三星：用家問題

Android機已經算係咁，其他廠淨係維修都要等一個月

有無用過HTC售後？

Sony要等成個月，HTC我唔知，但係聽聞HTC以前好，但係依家

htc維修早排先出過事

以前好過Apple，而家都唔會差過三星

邊道可以買到S8?
本來想買S9。但係覺得貴

A8 STAR吧, 利申想TRADE左部A8+ 換

點解? A8+轉A8*好似唔算點升級A8+有三卡6GB RAM, 同埋未知A8*個相機得唔得，諗緊出A8+

8star 個相機有光學防震，冇真3卡又真係有d差

好似冇加到八達通落去
真係狗也不屌